想行學術路或老師使唔使做intern?

如題

緊係要

Ofc la

你揀行一條路，唔代表要斷自己其他後路
除非你用唔做intern啲時間做啲可以提高你行學術/老師路線機會嘅嘢